[八九十懷舊系列]Sony Ericsson電話

Sony Ericsson以前簡直電話界嘅霸者，外型又靚
對比而家大大個mon
以前細細個mon down咸片，java game玩已經好滿足

Cyber Shot影相

Walkman系列聽歌

時代太多遺忘
重拾以往記憶

我仲用緊

古天樂

K800i真係好正

w810i
唯一擁有過的se電話
點解無人回味nokia系列